連登仔迫人表態真係好撚ON9

屌你老母 而加你屋企比火燒緊呀
你得兩個選擇 一係救火 一係唔撚理 由佢燒
你同人講你中立架 唔好迫我表態

人已到了決志現場，再拖便遭殃
唔講咁多9/6見啦

又一個用逼人表態而無視其他內容既真達粉

出撚夠D文不對題POST未

迫人表態又算係救火咩?

咁謝安琪表左態未？

政府欺壓百姓
有能力GE人卻袖手旁觀 算係助長?

睇嚟14，15年64同佔中嗰時达狗一定係俾萬惡嘅連衛兵掹槍指頭逼住表態

有人辭官歸故里 有人漏夜趕科場
係咁架啦 樓主隻死利狗 係度挑釁d中立撚

咪係 同共產黨有乜分別 煩撚過西

白色恐怖

$0.3已袋

唔撚支持/中立就批鬥人地，好撚心啦

9/6見